[A/I] Fantasy Life Online (18) 齊來屠火龍

久違的留名第一頁

有用連結

新手攻略

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

即時對戰

【攻略】活動攻略 獎盃、硬幣、Pt 總整理

每位角色喜好食物

近期活動

緊急討伐
～2018年8月31日23:59:59

風屬機率up

每日一職業機率up

*注意：每日12有償石、三星四星五星幣均不適用，抽之前請睇清楚

小抽怡情，大抽亂性
請緊記

生命滿希望

你想要的

你所得到的

一開始唔小心quote左

係咪玩

LM

升世界王D衫,除左自己整衫外,食咩先會快

lv16係一個地獄

點食都係地獄

等左好耐既新post

課金買匙

呢D時間係慢D

答番你問題，我淨係知野食+鍊金加攻藥 係疊唔到，而且會overwrite
你試下武技得唔得

屌 sor 無留意自己1001
唔怪得一直F5都無人應

大家見到1000都收晒聲

留名留名

綠龍大鳥團-2

你班友痴線 哩個鐘數都玩到

就返工

廢青

明明巴打有返工

返1400hrs

瘋了 三腳喵 今晚10點又隊火龍?

開緊會，如果齊人打火龍我都可以打

me too

屌十一抽又爆死晒
我想要五星大工呀

冗員

就快開完會準備放工出去打機

11抽中5*既機率係..

屌佢老味大部份既野聽左十年，我都背到出黎

返工有得打機

係零啊

重休魚期緊，過多兩個星期就開始折墮

咁呢兩個星期喪屌火龍啦

星期五晚請定假
入camp

依家幾種生產職最慘烈係大工，得隻四星同大眼妹

其他每種最少都有一隻五星人或者五星武

dimgun

星期五晚我都返工

今晚火龍幾點?

我九半後都可

SAME HERE~~~

我可能要10點 可以約10點嗎

OK

我唔想開post

隻5*大工51lv揸4*武先得六百幾制作力 想打直把弓呀

6xx 連bug 唔夠咩

夠上12

一下14, 再整一下16, 想一炮過就要升高D

有bug都起碼要800

下？我710都夠喎師兄

咪玩啦, 咁我把LV16弓點黎

下直上16喎
710應該上14

笑死人，我710直上16，重要100秒剩63秒喎

真心咩 我750爭成10秒

再re囉，屌明明同大家刷首抽一樣，唔靚唔起手，中途唔靚咪再re一樣

咁我手指唔夠快囉
揼野好撚慢

今次個BUG真係無課恩物, 同埋又無人迫你直上,
一星期打20個金唔係好難JE
我生慘非州人
4*角+4*武, 69X都係打兩次就16左..你有強迫症要直上?

我都係7xx直上16
果時仲要冇bug

做乜鳩 邊有人話一定要直上16
我把弓都係14再上16

第一張圖：當日五星大工新抽未升，即使今日升到48lv都係得738，當日主角得710

紅字係你自己講...

做乜鳩
我只懷疑係710係咪真係直上到16姐
我唔得所以先問下

可能我手指慢 又或者啲技用既timing唔岩
我就750都打唔到直上16，要上左14再打次先上到16
當比個失敗例子大家參考下同笑下

有人無時間練Lv咪又係無用

其實真係只係得兩樣野注意
1）要有多長押，唔多即re
2）有技唔係即刻用，而係用黎skip步驟用。好耐都見唔到長押就用技

有時間但冇人 練撚呀

唯有寄望下個月月包

等新角再買

買完唔抽住咪得 一個月得次買

旺巴上面幅圖係咪連5*專多覺

等新角再抽

大工？新抽番黎，零覺，冇專（睇下後日有冇抽野順便抽中，冇就換）

當日未練，我係用主角拎長押bug工具

48lv7xx 應該五星武
btw 你打直左自己把四星木工未
必先利其器

當我冇講過

光up 黑龍降臨

龍殺適正到痴咗線

所以我光傭兵未練，得49lv，等緊

我要劍啊屌！！！！！！！！！！！

我黎緊都唔知抽唔抽好
挖石仔淨係得佢送嗰個矮仔

拎對打線過黎，傳俾你

終於升完4星大工+4*武
打直把5星弓都試左10幾次先上到14lv
16lv手動都上唔到

幾多製造力

加油, 我琴晚RE左半粒鐘先上到16
到杖上16RE到放棄左

得605製造力 趁佢仲未修正一陣再試下
抽埋最後400石咩都無 大工仲係0突

唔夠製造力 禁到手抽筋
刷到開頭長押 但之後fail

605基本上都唔使試一野直上16

尋晚整理完啲防具就訓
啱啱打完一場緊急最尾舉手yeah先發現原來一直冇著褲

巴打咁wild

咁你好癲XD 我69X都試左半個鐘14上16, 真係連打到今日手指有D痛

乜要用手指ga咩?
用雷電模擬器/朋友就得啦
按實個KEYBOARD=連打

開電腦就唔玩FLO啦...

電腦連打完再用返手機玩ma

咁正? 宜家14lv升16lv仲差10秒
試下模擬器得唔得先

我多你少少制作力 最盡都係差20秒 已經光速

其實快唔到幾多
最後都係睇你長押夠唔夠多

多都冇用 隻4＊人仔得400力

今晚有無人想打水晶獸

屌我醒起了
睇巴哈話畫質同制作力有關係
打唔到既試下較到最高畫質打

唔係返工都想陪你打

咁都得？

yes, lag機差好遠

呢個真, 高質順好多

最緊要過到關

我re左好多長押
連打個度我兩隻手指公一齊連打
頭先試左模擬器 仲慢過我手動

有啲人話差5-10秒

好似關FPS事
你試下打太快佢會當你禁實唔撚計你

咁唔明咁玩黎做乜

用手指公連打

我覺得雙手連打仲慢咗

丫啱
我係restart app @ ipad pro，較高畫質

打慣音驚，冇難度

諗起好緊張咁用兩隻手指公連打個樣
好想笑

連打都有MAX上限速度
你估真係秒殺連打咩
只係隻手可以休息下咁解

打個機都要成隊戴綠帽

煮王室溫野菜 靠山冶要望住最尾幾秒放技, 好煩
但係今晚打唔打得入靠佢

點先夠打火龍

60左, 帶SP粉等當旺CARRY

有冇人玩 食飽飯

想問下紅色圈果個即係咩意思？

商店高價收價既物品

自 唔係咁既意思sorry

直釋老細的食譜
係咪試煉餐單,
有時唔駛做齊就考得升級試, 未拎晒石

新人留名

玩完首抽ONLINE?

無弓武唔好開局
我就係失敗的例子

宜定真係養生中, 升下採集制造職
等星期四個EVENT
之後就9月

你當追風死ga...

我指新手/手殘個D, 即係我咁,
連打都要用輔助器

當然呢度好多勁人, 個個MON HUNT咁打
我就係廢柴了, 得閒群補回血

其實打完水晶就夠...火龍真係純粹睇佢地表演

想請教下4*角+4*武點69X制作力?
我50lv木工+4星16lv武都係568

我主角60 加成俾佢
拎緊4* 16lv武

正確黎講係6百頭
樓上果張有d誤導, sorry
不過已經打直左把5*弓

請問....打直 bug 係乜野...

長押加速, 有d人仔本身識, 4*裁, 大工, 3*鍊金
無呢d就要靠課長塔的鍊成石抽到 長押先有得玩
會超快速完成長押的動作

無5*制作武就用住4*職任個把光屬武
都加到少少制作力

仲有bug？

有D 4*武都幾好用
X回連打/長押 個加2-3%完成度

都仲未修正.....
最快應該星期四update

打直無效....

你有冇睇字...

整完就唔記得自己打直/制作GA啦
今期只打直過一件....

個個都寸我

我又盲又殘廢
打機要輔助器

因為你講緊錯的資訊
把野都寫明強化打直係無效, 純生產有加成
鍊金同廚房果把無生產加成..所以唔駛優先拎

sorry

600頭大工都打直到上16lv
14lv上16lv先加得12秒 試左好多次都唔得

同埋...無人話你廢,你自己話自己廢, 大家都係指出問題等你自改

所以我今日手指好很痛...應該就篤爛個mon

爭幾多秒?
成功靠.....長押

同埋..你係咪手動移動? 要極限流應該自己手移快過佢

制作/打直個人玩法:

1. 我連打/長押盡玩, 必殺技用黎skip其他野
2. 4*角色必殺+3秒又好好用
3. 手動移動
4. 先換角再移動
5. 首開局3個長押以上
6. 升高d lv/制作力 (用埋職人裝5件, 總共加埋+5....5制作力唔好睇少)
7. 最後講運氣

係咁RE,RE到9成都係長押=贏

仆街 原來有啲衫會＋制作力。。。

+1+1+1+1+1
TOTAL +5

買左個弓武acc，真開局啦，求好友

個12秒差好遠
無bug既話起碼多8個step
有bug多12個step不是夢，個到應該有20%(如果無記錯)

慢慢黎,有排你玩

好期待跟大家一切爆肝

我都係而家先知
等我仲冇俾衫佢著

次次都全裸上陣

有無介紹

頂 打直同造4星裝要成600幾制作力

未有長押bug之前, 而家應該唔駛, 要整就快

諗住製造業都唔會上前線
費事換黎換去咁煩咪唔俾衫佢著

塊葉打咩先有？

我見到只得一套
1*職人

我宜家先

應該係森林LV60神樹

有冇IPHONE X 玩家玩到部機熱手

起碼550以上先好諗極成功
修正埋就更加唔洗諗
拿拿臨衝LV

已經啪緊經驗珠

大鳥披風其實整唔整都無所謂..我用4*鍊金鍊加攻

哇，我今日先開始玩，有無得追

但其他都要6xx

成功需苦肝 都係慢活好d 唔係好快厭

有 仲會hang

咁我都係升下弓，睇下跟唔跟到各位大佬團

快活谷

弓要升好快
打下討伐, 打下8月討伐
好快就LV40-50

咦，如果join人地房使唔使用體嫁?

課金

唔洗用體
所以可以狂JOIN人打

Good喎，不過首先要有人開房哈哈，好似而家低級都無人開

點課法呢

黑石10pack10pack咁課

要課緊係課正石

啱啱先發現原來釣魚係有overkill
而且會多一條魚
如果俾佢自動慢慢拉起就得一條魚

唔係求其釣都有2條魚?

唔係 除非你第一下!拉起超大傷害
否則如果!禁完只係啱啱殺死條魚一般都只係出一條

入唔到神之塔，有無巴打知發生咩事？

冇留意過，次次都兩條魚

你今日已經打過
但系統bugbug地冇顯示 你再入同一層就會咁

你傷害高
其實個原理同掘礦斬樹類似

btw 平原西釣魚同滝洞釣魚其實冇乜分別，只係滝洞跑少啲。約粹睇你想整邊隻野食，魚湯就滝洞（但每兩條魚先換到1+3煲），鰻魚串/飯就平原西

滝洞：入場計16分半 20034經
平原西：入場計15分半 19739經

想由55級升到60級約600000經，即係打30轉就夠

10個鐘

永遠都係扯起+集中/無念

我3隻釣魚妹加主角
係滝洞一下!釣起嚟唔切集氣已經死咗

唔該巴打

刷到長押魂石
放到4星針上面俾4星裁縫用
好似冇BUG咁

本身....4*裁縫就有長押BONUS.....

明白
咁我升下LV先
仲未做到4星防裝..

定係佢刷左嗰隻唔係長押補助
或者試下restart apps再整

其實我都試過長押石俾4星木工用
但個bug只係木工bug (0.7s左右)
俾主角用即刻變0.3s
你可以試多次睇睇

紅字重點

長押課題
消化速度上升

頭先我自己試多一次
長押角色/裝備有長押
無論整野/ 打直
入到小遊戲, 長押都有加快速度

中間個隻3*鍊金有長押
我去打直, 快過另外2隻無長押GE人

制作系skill包括制作 + 打直

主角再高lv d, 制作力一定高過4*角
到時你用主角用個裝備lo

btw
我真係無睇字

放工個人清醒D
諗返之前打直5*杖
明明記得用長押隊佢上去

繼續整3*弓, 用木再強化賣錢
感謝各位巴打有用資訊

弓手有冇話用雀定係綠龍比較好??
我宜家3件綠龍 1件雀

雀最多淨係做到超大成功

你打乜屬咪換乜裝

呢句真
所以最好打齊, 集郵都好

跟本要打齊

木龍防雀 雀防水晶獸 水晶獸防火龍

火龍防.....

受教

好期待星期四會唔會係光屬裝

你鐘意可以用黎打番木龍

有冇人打平原西

我跟機

-1

咩名

Mush
692021928

自己入

已入

有無巴打打水晶獸

有 不過食緊飯
20分鐘後有位就john

強化野都lag機.....

90005

又黎料

想玩果陣就黎廢ser
唔通連level 5都討厭我？

有無人趕尾班車打水晶獸
維護到了,你們應當爆肝

你唔夠晶咩巴打

差一粒

可以打下，釣太耐魚想抖陣

GOOD,有人CARRY

我又黎睇表演!

john

爭你

lag 等等

睇旺巴表演係一種享受

靠你地喇

搞乜個ser可以咁撚廢？

想問隻game有無auto 㗎？

極速死左

仲有冇位 啱啱食完飯

已經盡爆藍粉

好快 與神同行3

你打, 我夠料了好似係

想試下弓手玩反擊，極速死左
點解打水晶獸喺反擊方面可以難火龍咁多

唔係講笑,番城LOAD勁耐

因為佢招招起手動作差唔多,但傷害判定時間唔同

好呀謝巴打
小弟一川

好撚lag

水晶獸-1
開街場自入

再試多次先

你係未LOAD完 ?

入緊...

佢嘴炮會停一停先射
頭撞就即撞

水晶獸係咩黎 另外想問下game錢有咩用

龍洞BOSS黎

用傭兵相對易反擊到旋風，但弓手反擊俾佢拉遠左，結果射到N箭但反而唔中

而家先9點
仲LAG過8點半

我打齊料
有無巴打要接力俾人CARRY

ON你個9，臨到完彈個TIMEOUT BOX出黎問我重唔重連
屌你老味嚇撚死咩

原來第一場係唔夠貼，再貼啲就冇事

我俾人問候左兩次

我試完野喇，繼續去釣魚

LOAD到佛誕

我都打到一粒水晶了
夠皮

傭兵個回避好慢
我玩開法師用唔慣

GOOD,收工

屌難得有時間玩15分鐘就係到load load load

垃圾server

其實慢冇所謂，佢只係出旋風嗰下慢，回避起手冇變、無敵時間冇變，咁就冇問題

有4星裝要整,五星裝要打直就快啦

自己唔搞冧個SER，點俾到藉口聽日維護

巴打係咪收到幾時維護

唔知有冇巴打知討伐關單挑boss血量係點計?

屌我仲未洗到打鐵長押 2把火大劍未打到上16

感覺同四人協緊冇分別

討伐關應該係同集會所一樣
所有野多左血,預你多人打,人少都唔會少D血

ok 咁我都係收收皮
仲諗住自己打LV48水晶

單挑勁呀巴打

試過, 啪成10只水, 打左11分////

做乜打48水晶

如果有5星弓我都冇咩所謂
食多幾支SP水啫

整水晶獸裝要用

你帶到幾十支入去？

下？舊水晶單挑就去釣魚啦
或者開街場打囉

要打緊係CALL馬
每個禮拜都要打幣ga嘛

釣滝洞果條魚會出? 我釣魚角未到50LV
應該釣唔到掛

agger join

其實我水狼仲差50個幣
有冇巴打有興趣一齊爆番粒幾兩粒鐘

嗯

我釣魚妹50連專16、主角54，兩個都夠釣

哩條係唔係低LV過森林果條綠色

51

綠龍+雀 -3

有冇人電腦開雷電喇叭會查查聲

冇一隻過50LV
0傷

想打 但右上角轉緊圈 郁唔到

dklm玩緊途中直接話冇訊號彈驚
開咗成個月玩家起碼少咗一半啦
班肥嘟嘟做緊乜

可能得返10-20%

宜家個時間最得閒玩
尋日係咁今日又係咁
唔撚玩喇屌你

LAG到痴線

咁辣殺

有無巴打可以帶小弟我打雀仔/水晶獸
利申, 水晶獸一次都未打過, 雀仔都只係打過兩次

個ser真係有事咩？

vip果然係vip，體驗唔到廢ser

果把4星黑色鋤頭掘礦係唔係可以增加掉落量

寧得罪賤民 莫搞鳩vip

yes

RIP SER
VS
VIP SER

生產都要LOAD勁耐

哩個時候梗係釣魚完全唔洗load

火龍團巴打在麼

在, 唔係話好LAG?

依家個SER 好LAG?

幾LAG
買野都LOADING

dllm又彈驚

仲諗住係聽日之前可以整到雀仔裝/水晶獸裝

岩岩打完日任又唔覺好LAG 開波?

我ok

啱啱出咗公告話調查緊點解會咁lag，快啲賠石

慢到咁

官方出左通告, 通訊時間廷遲原因不明...搵到再通知WOR

都係釣住魚等佢整返好, 費時打到一半又ERORR99999

咁我沖個涼先

GG 咁應該順手維護了

等佢整好先算

唔爭在拖多1-2日, 星期四一次過停機update

3*工程師
出個公告收工, 訓教好過啦
隻game出左成個月都唔急啦
真係同你搶修咩

LAG到PK...
不停LOAD不停LOAD....

出入LOADING..叫大家飲杯水先返黎

其實佢有話過會有活動接住開波咩?

打青蛙..最後入BOSS時..LOAD...LOAD..LOAD.
之後LOAD完...完場.

咁lag，去整野賺錢算

整野都係要LOAD

連game都入唔到...

8/23 黑龍降臨

釣釣下魚變左真釣魚, 沖晒先, 仲係咁今晚都係早D訓算

新手想問點有火龍任 見唔到有既

lag到傻，想痴下街場都唔得

4星裁縫角加送果把4星針
683製力
輕鬆製造到水晶獸衫極成功

神之試鍊果到有

邊度送針？

搞掂哂個職員訓練所D考試就會送啦
有寫報酬

職業任 要做到最尾地圖王果幾件先會送

唔洗全部
最尾果堆地圖王裝整幾件就可以完成任務

了解，咁仲有好漫長既路

最尾果D我冇當係考試

BTW LAG到做藥都做唔到

神之塔跌嗰啲武器乜乜防具乜乜有咩用

鍊成用

哂錢用

咩環境?

頂, 無野, 想去釣魚都LOAD唔到..

好似LAG完, 我想問有無人打雀仔, -2

想問下各位
樣先會拎到大草原之葉 同 大森林之粉

整野等下都好過on99走咗去打隻唔會扣到血既王啦

終於有時間刷下嘢追下po

以為自己屋企wifi有問題先咁lag

多D上黎啦

60神木

怕左

咁lag打唔到

我見打到青蛙諗住個ser ok

刷到呢隻是咪已經可以開波

個人唔係太建議
用落唔係咁勁

而且得一隻5星都唔建議起手
加油3樣5星起手

宜家好似ok 有無人打

中法師要中埋5星武先勁

正中間果隻神英 不過只神到星期四

認真哩隻感覺武器勁好多
隻人物真係有D睇唔透
定係我廢J唔識用

我自己都建議戰鬥職同生產職都最少要刷到一粒五星，不論人定係武器

人地用幾好，自己用麻麻

其實幾好用架

我刷左兩晚第一次刷到5星, 仲要刷埋武真係唔使玩住

ok

當你玩耐少少就明白首抽對呢隻game既重要性

掃晒座塔得兩粒道具 又fail
打唔撚到鐵呀屌

唔介意俾少少錢100蚊左右4樣5星起手
好過自己刷到想死

買 account ?

係 台灣數字網都穩陣
有啲巴打好似淘寶我就冇用過

百零蚊就做大爺

有無人打雀/綠龍?

一早講咗啦
買個ac玩到爽一爽
刷到想死得果一隻兩隻5星
之後抽唔到又棄

我打 vivi 469071651

打雀/綠龍-2

啱啱搵完睇到有4隻5星賣

裝升lv餵石條好定整多件裝黎餵好

如果初期中期升到10LV用住先 (10到16LV要太多條 當然你有長時間掘同生產都冇乜所謂)
石條留黎生產用

最正開局一定係
弓武器做膽 大工/鍛造/裁縫(無論武器定人物 各一樣)

thx

唉...我一把5星武都冇,仲要就嚟完風UP

想問各位大大幾個問題， 鑛工能力值要幾多先可以做打到職業任個60lv水晶..同埋想問下如果抽番黎d4星武勁d定職業任送的4星武勁d

較咗低畫質都lag到仆街

因為要較高啲先唔lag

原來係咁架咩

我一直都高畫質，見今日特別lag咪諗住較低啲設置，我以為越低質越唔lag

淘寶八十仔一個，三5星

鍛造有咩用?

制作系開局角色好過武器
再加埋神塔bonus

佢低畫質會降埋fps

玩8bit game冇咁嬲

無一慨而論, 職任送4*多數光屬無武技
抽4*有時岩屬咪大力D, 唔岩屬咪睇武技好唔好用

第一個問題都好難答，視乎你個角/武有冇剋舊野既技，有冇帶加採掘能力up既角
有冇試過初步打到幾多先？

剋60礦得5星武
佢咁問得即係無

其實暫時60樹同礦都好似唔係咁重要
利申兩三個星期冇升過礦同樹
兩職得50lv 但大工同打鐵都已經60lv

哩排開始煮嘢食同釣魚 好正
煮完再食又可以升多兩三lv

我屌柒你老母
鍊成七次大武魂，四次都係最大SP+20

60礦去協力果度搵人一齊解
睇下有無人CARRY你

武器+SP
防具+HP
是常識吧

琴晚食咗廿鳩幾個5星防具得兩個rare仲要係普通嗰隻
食到窮死

七大武魂、廿七大防魂，終於出左一次rare
屌佢老母我啲錢啊

4星鍊上5星係可以極大成功多3個

要幾多制作力

REQUEST的+200 極大的標準

呢個我知

魂唔係問題，大把
錢先係大問題

鍊20個大魂就要100000，又要整番十幾個斧頭

唔使+200
通常係*1.25，590制作力大約有740就夠

新手一問 想問下水晶獸套裝 素材要果粒晶係咪大翼石掘出黎?

唔係，有兩個方法
一，釣滝洞條水晶魚
二，協力報酬打唔記得滝洞邊關

謝巴

我釣唔到 逼住要同人打 想死

同人打都唔係特別難啫
個ser冇事既話

唔係好難打啫
自己開個場, 打隻字: 風
3隻風弓射射射, 好輕鬆, 我啪下粉等佢地開技
開場有2個箱應該易D中水晶

一係等巴打carry

三隻風弓#haha
我都有風弓仲快tim

水晶獸套裝好勁? 個個都話要整既?

哪有風弓
我場場都係睇人表演好無mood

成套裝好可愛 唔似綠龍死魚眼
同埋用黎打火龍

專心做舊法輔助 其實都好enjoy

無野做, 世界BOSS裝集齊晒
防火用又得, 扮靚又得, 得左

啱呀
D勁人都係課金覺醒埋把弓
我帶sp粉回佢地sp好過

我: 休閒級玩家
某日auto緊主帳,
開隻弓玩下......一扣左血就好自動咁想回血,
但.....望一望, 弓黎ge喂!

職業病黎, 慣左蓄力回血500

如果無5星角同武就記得今晚最後衝刺打下銀幣打直埋4星裝

今晚打直埋把4*釣魚杆佢

魚杆呢D唔係釣BOSS用, 用返3*算啦

我仲有大把野做

BOSS咩屬?
我得1把4*, 風屬

乜裝都無，係用緊新手火龍對翼

急唔黎ge呢d
除非你想修正長押bug前硬衝

應該都幾難衝，慢慢練上去，
BTW平原東條龍要幾多LV先過到?

自己研究下, 佢唔係計屬性, 係針對某種魚傷害加成

哦
我見水晶獸個洞D魚食風屬魚杆技double傷

純猜測:
有可能係睇個map隻世界boss咩屬
個地圖d怪, 魚, 礦就係咩屬

其實⋯⋯⋯
你喺左上角神之試練係有得睇晒每隻野乜野屬

嗰條龍80lv
暫時全驚最難打

me new hand

其實世界王.係邊度一齊打...??
討伐 ? (其實我未開始打世界王呢D勁怪)

大地圖個堆map

即係我用30體入場
其他FD LIST入面既就可以JOIN 定點樣 ?

咁我無視佢....

類似討伐, 開30萬等/叫人入

明白，要試試

你可以路過打鳩佢一下之後走佬

想問你哋平均幾抽中5* 由每日一職抽到而家 都未中過5* 上一隻已經係大工

我以前都咁做

平均33-44抽1隻5*咁lo

首抽到宜家, 所有石抽曬, 尋晚終於中5*, DKLM重覆左既鍛治武............
嬲撚到想掉機

抽左幾多
中左幾多
呢度好多bro爆死得好慘烈

特別呢個職pool
見過好多100抽可以1隻5*都無

呢間公司啲驚係咪都咁難抽

其實係你玩慣既驚太仁慈
我之前玩jump同埋火紋都係3%，一樣都係咁難抽

有邊個喺呢個職pool抽到100抽

傭pool........

8個職既石抽曬, 開GAME到宜家所有活動石/賠償石抽曬
首抽5* 2角1武, 其他所有石/幣抽尋晚係中第1次

成日見到D生面口曬完又唔見人好灰 (雖然我都生面口)

我對上一隻抽野game係白貓2年前
石多, 每月55-77抽, 抽野易
不過1年前棄左

個d......曬完首抽就無ga啦
即係d discord/line/tg/whatsapp group咁
成百幾人, 每日總有1-2個抽完曬下
曬完又潛返水

我琴日買左個acc返黎，仲未開始抽，好驚爆死
但係又怕儲得愈多，一下無哂仲灰

嗰啲都唔係真係玩隻驚既就算啦

放心啦, 你預左死九硬就得, 我爆到咁咪又係照樣咁玩

爆死就一定GA啦
3%機率= 平均100抽有機會中3隻5*

賭大細50/50,
都唔係開完大之後開細啦

pickup好易中喎, 琴日22抽中左大工, 聽日應該會補埋鍛冶

無錯 呢隻驚咁係預你爆死
再嬲嬲地課月包屌佢

不過如果你喜歡玩隻驚無哂石都會繼續玩的

所以首抽只係令人輕鬆少少
之後都係照咁玩
日日升下主角又一日
有12隻職慢慢玩, 好似返緊12份工咁

your name, your fate
付費玩家
VIP

4星綠色嗰把釣王樣同平原魚會多一條
換言之如果overkill釣起可以一次3條

我抽到3把
但4個人同時裝嗰把都只係會多一條

傭兵嗰日算係易中番傭兵野
但煮食嗰日反而中左其他野

之前火紋都有玩 但都中唔少5* 唔係話好易中
同埋火紋中唔少5* 個機率會不停上升 加上送石好疏爽
(玩到馬騎Lyn前一個版冇玩)

等睇FLO不斷上升

所以我抽到重覆既四星野都賣晒

同意呀 我一玩已經知隻驚啱玩
刷完首抽即日課晒啲必中包
暫時玩咗28日

試過最高由3%去到8.5%
而家只剩下每日login同抽免費抽，反而有時中下好野

btw 尋日開始又有得四隻新超英之中任揀一隻

當旺巴打你都玩幾多驚架喎

隻驚係幾得意 不過局住每期都要課少少 有期騎馬雷神橫掃
之後都冇玩 間唔中上去拎石抽
係早排玩玩下brawl stars 上apps台見到呢隻驚幾得意 跟住發覺幾好玩
有啲似gungho出果隻seventh rebirth

而家得番好少 手機驚真係叫做重有追既得番FLO PAD 公主踢
其實PAD都只係login

屌我隻overcook2買左半個月都未得閒玩

不嬲有追開火紋系列
當時任記出火紋手機驚時話俾自己知唔玩呢個版本，費事破壞左一向既火紋印象

結果唔知點解喺半年後都係失守

我到而家都重係用緊雷神騎弓+雙行動回復

我有隻大工同鍊金，咁而家應該等鍛造同造衫個Pool?

我同一時間只可以投入一隻驚
屋企兩部console 做左裝飾品好耐

OVERCOOK2係要玩, 今集多左好多新野要學點屈
唔係出街玩會俾人恥笑唔識玩

我玩哩隻前一星期買咗divinity2 都冇玩

#metoo
玩splatoon嗰排就機封塵左兩個月
玩mhw嗰排就switch同手機封塵左兩個月
玩snackworld就到手機同ps4封塵兩個月

呢個月switch+ps4 < 五個鐘
呢五個鐘重要係因為FLO維護先有得玩

同我班fd玩就費事屈佢地機啦
未練都要指住佢地黎屌

十一抽覺爆咗四星大工妹
中埋四星鍊金同埋挖礦

齊腳了，聽日可以慳番唔駛抽

成日轉職個陣都係咁loading
下下都要kill app

我都係，轉職要十幾廿秒

快閃水晶獸團 -2
自入

轉職包埋幫你換裝
你自己換一件都幾秒
佢自動幫你換哂用10幾秒好正常

469071651 vivi加好友

有無巴打仲刷緊首抽
我想知平均幾多抽先中一次5星
硬係覺得5星個機率低過初初開服果陣咁

你講得好有道理

似係你之前歐
我就實覺得好過，因為我首抽完課埋新手同月費包後，頭12個11連係零五星，而家點都好過當時

580102451 書生百無一用 ，超新手有無得玩下

有d人話而家首抽用唔到DEL 7字頭FILE方法
唔知真唔真

冇得咁carry法啦你今日先開驚
乖乖練下，而家俾你打水晶獸都冇用

真，要成個folder刪

咁我開黎俾你地carry得唔得

冇經、得素材，你要整到件裝起碼要每日玩4-5個鐘、玩足兩個星期先整到
你而家打黎做乜？不如乖乖打下主線練下好過啦

好啦~ 我衝上去先!!

打水晶獸我59LV入去都係叫俾人CARRY
超新手就慢慢玩上去先啦

其實呢.....世界王呢.....
D EXP好似得300幾400
真係為左打BOSS裝材料先會打

無50LV真係唔好打住
D BOSS又高血又識回血
server呢幾日又lag lag地

第一次打復活左兩次
無wifi好lag

咁活動果兩關呢? 係咪練到夠打尾關就狂打街場打夠分?

要升lv快就打討伐/ 水活動討伐
一關都幾千exp
又有人carry

第一次係痛D GA啦
習慣下就識避

單挑玩反擊流快到痴左線

制作有無得一出黎就用其他角色開波?

無

我好蠢...玩得超慢
見你地打晒裝而我都唔知係咩黎

玩得耐咪進度快囉
又唔係PVP比乜鳩......

有冇巴打唔介意可以ADD埋我得閒玩下?
ID: 734658659 名: 三笠阿克曼

聽日得黑玉同光大劍UP 有幾多巴打準備ALLIN?

自膠, 打錯野

我準備好喇!

利申: 得40石

呢位巴打搞錯左少少概念
呢個係花時間多少問題
玩得多就進度快
玩得慢就休閒玩
各有各單機ga啦
合作黎講, 討伐搵人一齊玩下開心下

玩得快就快d棄
玩得慢就慢d棄

玩得快，但啲人重快棄過我

又幾似三笠喎

ok 咁即係今晚可以換左把大工武就可以唔抽兩星期

0成本同課長點比

換武係咩黎嫁?

謝加!

係俾課長玩既, 去星之庭園可以將抽番黎既武變星碎, 再用星碎換武

UP同唔UP基本上無分別
因為根本抽唔到5星

咪又係3%
up某職, 同時down其他職

暫時最近77抽都無5星

哦...咁就暫時都唔關我事了

未來課長

等睇聽日巴打們光大劍2秒ko隻boss

意思係爆爆下就夠，而家仲未有石

職業up真係有up架
四星鍊金出左三隻俾我 不過都係冇五星

我之前都係到係咁刷, 但好辛苦, 之後就咁中一把5*弓就開局.

依加玩住抽

1.4% 5*
25-30% 3-4*

佢都無話剩係UP 5*

我都滿意架啦 本來我鍊金連三星都冇

岩呀, 我上次大工都係想中4*大工人 咋,好彩出到

而家升到30LV仲係用緊新手裝，係咪要停一停練下D制作職整下裝咁?

其實黑玉係邊隻?

黑玉係火屬果隻大劍

我之前好似係買兩套3星萬用裝, 攻小UP果套俾主角同隻打手
升到打到世界王先刷料整4星裝, 期間打到悶就升下裁縫咁

唉 依排好忙

我一直以為龍殺個名係叫黑玉

因為黑肉/玉
話說龍殺果個係男呀? 點會叫黑玉..係都叫黑鬼

黑肉 ?
黑=啡膚色
肉=女
好似係咁?

等我又買返套著下先!

咦，原來要升左商店LV先有3星

自己慢慢升裁縫, 再用自己整個d職任裝又得

遠攻ge野
一係玩sp武技
一係高手埋身玩迴避反擊

遠距永遠好安全

啲人扮大剛好搞笑

我得近戰好撚慘

補問多句:水晶獸套裝素材要果粒晶 係咪滝洞藍色肥鬼果關

人人都有幾隻遠攻ga wo
乜你無練主角?
就連裁縫, 鍊金都係遠攻

笑死人，近戰慘乜撚野

中間lv48左右個關
唔係鬼個關

自己睇報酬，我唔記得

識玩, 近戰先係大贏家
班遠射射成世都唔夠人地近攻一個迴避反擊

近戰又係要玩反擊，遠戰又係要玩反擊
相等於mh裏面，弓手同埋散彈弩咪又係要近戰

啱啱先開始鍊 得把三星弓冇乜動力

睇左三隻獸入手可能都唔覺有呢粒 まじゅうクリスタル

好快冇血 求教

自己整會好啲

？！你係問呢粒？
呢粒係70世界王

我以為你問正常藍色嗰粒

thanks!!!

支5星針好勁 4星裁縫全部裝都上到極上 都係re一兩次搞掂
今晚水晶獸求carry

冇乜野血，識唔識slide黎迴避
近戰係保留SP，透過不斷迴避黎無敵時間兼加強攻擊兼反擊

水晶獸兩分半都唔使
時間同土爺、綠龍、雀一樣，因為有兩隻近戰剋佢屬既關係，甚至重快過佢地

單挑定係有埋隊友幫拖

原來以咁

嗯，練練整衫先

主角、片手、main弓手、風法
咁叫單挑定隊友幫拖

你係玩邊隻近戰？

主人公大劍

大劍如果你迴避到佢攻擊（即係本身佢真係會打中你，不過你slide黎無敵咁避左。鳩slide唔計）再即刻篤mon，會向前有個小旋風黎打怪

所以係要貼住個boss黎slide（例如佢打你，你係圍住佢貼身咁slide左或右。向前都得，向後就會浪費左個旋風）

個小施風扣幾多totally?

冇研究喎，純粹好過你避出左去再起手打

聽朝風POOL要88了
到光劍POOL

0.7%中武/角

11抽唔中職POOL武/角
= 0.993^11
= 92.5%沒有職武/角

好華麗GE數字

99抽:

49.8% 中武/角
一係中一係唔中
50/50

我完全覺得隻GAME係用0.7%係random
中左啦, 就再50/50一係中角, 一係中武

數字係假
真ge係......vip system

所以無咩愛都係留返D閒錢玩買斷GAME好過
佢出合作有愛另計

呢隻GAME都有買斷system
每個月一次5*必中

不過呢.....就係10幾份次1機會中其中一隻角色
而又未必你想要個隻

必中都可以重覆GA 不過好過9追

呢啲唔係叫買斷
齊晒先至係買斷

我放長雙眼睇下我大家玩到幾耐

所以都係等佢放送睇下果個月仲有冇野玩, 純粹討伐的話就唔包月了, 晒9氣

你又啱wo.....
都係玩返主機game抵d

起碼請返個女主持先啦
3個大叔生放送, 自己有自己high
d觀眾好sad ga嘛睇住3個大叔....

連代言都無的垃圾公司
整3件肥嘟嘟就算

糞營運唔係浪得虛名
永遠唔知玩家其實想要啲乜

間間都糞..係差在屎味朱古力定朱古力味屎

其實手機驚真係冇乜好講
我覺得製作已經算用心
好老實 玩得手機驚
玩家可以想要啲咩
哩啲貪佢系統尚算唔錯
職業有多元 平衡還好
合作又有啲 出街可以玩到
大家一齊hea下開心完咪算
鐘意咪課個幾舊水玩到兩個月都算係咁啦
不過系統就真心廢嘅

貪佢唔洗錢都有得玩下

server真心廢

你要記住佢只係將3DS抄過黎, 純開發的話可能係更加屎
個神之塔搞好D都可能耐玩D, 而家課長塔趕走好多微課/無課人

仲要移植小部份野過黎?
應該仲有好多map未出?

買斷機就話一鋪俾晒你, DLC當笠你錢
手機GAME一個月更新一張地圖都要還神
然後再加強部份怪物, 整下造球角引你課咁上下手法

利申冇玩過3ds版
但至少以一隻手機驚
我覺得複雜程度同上手難度都似番隻手機驚
而且速食feel 唔算太重
因為繼cc之後實在冇搵到一隻似番手機遊戲規模但玩落又好滿意嘅驚
所以個人對哩隻評價都幾好

玩過白貓未

邊有趕走
有就多一兩件箱，冇又唔係打唔到上去。
再講，即使你得粒中魂，鍊成既野都已經比你要10金幣換既野睇齊甚至更好

魚蛋論
點解有D人粒魚蛋有咖喱, 我無!

玩咗段唔長時間
但唔鐘意
個建築系統係垃圾 對遊戲性完全冇意義
以前親密度打一鋪會講一次嘢先會加
又係只係增加玩家做無聊嘢嘅功能
淨係被逼要做哩兩點但其實完全冇遊戲性幫助嘅行為 已經唔太鐘意
但個戰鬥系統(幾年前出)確實係手機驚嚟計好出色嘅

笑死人，人地課金多而多五星，自己唔肯課就賴人唔派五星然後魚蛋論

微課/無課係咁GA啦, 我估
玩多幾下鍊成就發覺, D錢倒水咁
為左個少少威力

未有白貓前其實有隻facebook版既buddy rush，七八年前既野，白貓喺戰鬥系統方面某程度上同嗰隻Game好相似

所以我唔玩白貓 早幾年已經享受夠

準備放工,
升埋4*斧就繼續採礦伐木釣魚

buddy rush玩過
幾正

果班多數係3DS玩家..本身個神之塔要你入去真係挖礦, 唔係用挖礦佬黎打怪
個減半傷佢地覺得好震驚 唔係個個會開弓角入去試下秒唔秒到
佢地唔係CARE個箱, 係CARE個玩法..

呢句真
未認真玩鍊成前就屌左課長塔先，真正用落手先知有幾一啖砂糖一啖屎。係啊我好撚多魂，但20粒大就要100000，我邊度可以每日整十幾廿萬之餘重練到採集

哦，咁呢樣又真
好老實我第一日知既時候都呆撚左 屌佢老味要我拎支針去拮人做乜鳩

所以第一晚已經講太早出哩個塔
魂打到rare率唔高 預咗你長時間慢慢打
之後整靚啲裝再出啲勁啲降臨俾玩家配合去打

識貨
嗰時練到全職上99封左頂，後期開放到105級但冇練晒
可惜後期摺左，幾年後個手機版變左垃圾，狗都唔屌

大概係冇五星15%、有五星25%
唔好同我講五星次次都有一箱，75%都係防魂

你玩到咁後呀
我好似玩到30-40LV就無玩了
正GAME但無時間玩

連登水晶獸長押BUG最後希望-2

咁快full左？

未開

而家開

咁我自己solo下先 想拎舊肉煲湯

頂 廢ser

okok

打完一場了，開左未？

岩岩開左 打緊

btw咁撚快

咁我再打多場先
單機血量咁低

學到野

單機啲豬隊友俾佢一下噴水死唔死

就好似白貓隻雙刀職咁, 迴避, 反擊!

有時D豬隊友識用SP避

同日本仔真係好燥
好彩都羸

唔太清楚，我今日solo左六七場，未試過有隊友中佢啲水
其實好好打，因為佢噴水只會向住我，我只要拉遠少少（大約係噴水圈既一半）佢就不斷向我噴水。即使係撞都有多少少時間反應，好少中隊友

仲打唔打

開未？

而家開!!!!!!!!!!

勁GE都單機打緊 / 巴打們
街場豬隊友是常識

冇留意過佢地

屌咁正過打土爺
一招大圈打全家

聽日龍王大劍up
瘋了巴打準備左幾多千石怒抽

我準備落車，晏啲再續

反得重多過大劍

點解協力用既水重多過單機

因為你1個人打左2倍血

垃圾server又開始lag?

小小

如果唔LAG打唔打火龍

九點後可

腳喵巴打召喚

當旺巴平時食咩料理加攻

唔知今晚lag唔lag
要打綠龍同雀整裝呀

last chance

岩開始打限時討伐， 討伐報酬到有咩係必換 驚打唔切

滿血時就鍊金嗰隻加攻藥（大）
非滿血就王樣漢堡（大）、自私回420

SP有支係星星蘋果汁，齊齊回60sp兼加攻，但我發覺唔係好似之前巴打張料理圖咁講既攻（大），似係攻（中）

我打水晶獸就係想拎肉，最高嗰個料理睇下回幾多同埋係咪攻（大），全體

未打到綠龍隻牙呀...

綠龍邊有牙
嗰件野係打土爺

三爪係雀、單爪係土爺

綠龍頭果隻牙?爪?

原來係土爺 SOR
我差綠龍頭未整

下次可以試下長押件item睇下邊度出
森 -> 土爺
平原西 -> 雀或綠龍
滝洞 -> 水晶獸

咁會易記啲

水狼一定要換100幣嗰件5星覺醒石
其他就隨意 (換咗哩件再打其他)
你到時應該自己會知要換咩

d製造設施三人用同一人用有咩唔同

浪費你啲錢同冇咁浪費你啲錢

出去探索所得既野有唔同，你每次製造上限會多左
但用既錢同資源多得太多，絕對唔建議搞

4星裝既裝飾位你地會唔會整??
定係用其實裝飾

BTW 有個溫馨提示
好多人淨係著眼喺維護前打直同整裝

鍊金：如果你有中魂請趁機整做大魂，因為冇一件裝係會對魂有得意
煮食：五星武得意甜品、四星武得意漢堡、魚湯、甜品，有啲野例如水晶獸肉湯等平時好難極大成功，請好好把握時間

我有整鍊金所件加攻既四星飾

有冇人打土爺??

9點後我可以

9點等

9點前有冇人水晶獸!!!!!!!!!

垃圾 - 我 要唔要

要

我睇下有冇土爺先
如果冇過黎
我差個龍頭未整唔甘心

你呢邊齊人未?

岩岩打完一場 come???

YES PLZ

到依家都只係打到大工一把長押
連打鐵想升個5星劍都冇
其他更加唔洗講

開ed

我打一場就要去打48討伐

好 我轉去土爺團

死佐係咪kill app再入返黎就OK??

係

時得時唔得
入到去都係叫我用紅藥水

有人搶佐我個位

俾人搶佐個位

唔記得開fd sor

一係咁，你求多兩位巴打，我入黎陪你打一場

E....唔係wo, 係退場再入就ok
唔洗kill app

退場??舉白旗出場入唔返去

又有表演睇?
我黎睇表演呀!

算啦... 仲要求咁大件事

搶位真係好撚契弟

整弓整到悶想搵野打

咁又公道啲，條友都唔知本身係有人既

拿你求多一位就得

再黎啦
你會見識到咩叫極速

仆街日本仔正on9
死隻主力 用隻法打幾十一下

OK 齊人
巴打ID？

我開

好

屌

打水晶獸?

係咪舉白旗後可以再入場??

無野, 我返去整弓

係咪有水晶獸場?
vivi 469071651

岩岩3個巴打入我場諗住陪你打

證明大家都好熱心幫助巴打

其實要點入?
我尋日白旗後入唔返

幫助廢人協會

係咪你未加齊4條友做FD呀?
房主一退就轉左另一條友做房主

呢度無廢人

係咪有巴打趕住打水晶獸做裝 係就幫左佢地先 反正火龍都係9打唔急

做人要講d有激勵性GE說話去自我激勵
成日話自己廢, 唔廢都變廢啦係咪先
要話自己勁! 一日勁過一日!

我好勁!

土爺其實都要
綠龍要頭

麻煩晒幾位巴打

人物大技lv 傷害差好遠
我都係收埋隻龍殺先

要人叫我
478 843 595

我打 一直以為左上個個日文係加fd
原來左下有個申請朋友 眼殘

天真雞

俾俾ID
咁宜家-1

係愛呀ching

vivi 469071651

我都知我唔勁

我都好廢

有冇打錯 搵唔到

聽日1-4PM維護

個個拎住D武器SP技出招打人痛ge同我講廢

水晶獸 -1

其實補魔補血都好重要 真心
以前覺得有鍊金就得

當旺巴係咪待機中

vivi唔係要打?無就我上

火龍待機？ YES

加埋你地2個都係-1

好似參透到D野
成日話自己肥佬個D就拎A, A+
成日話自己廢個D.....

小鳥呢

三腳喵bb黎唔黎屠火龍 等你打完水晶獸

你地打

小鳥打唔打水晶獸??

冇呀..冇溫書呀

a左..

邊一邊開波就打得

火龍-1

係咪要加左fd先?? vivi 469071651

加佐啦

陪你地一場水晶獸
然後借隻喵黎打火龍

膠膠膠

好 我開

開ED

wait for me

我見到vivi房咋 入左

我開殷

VIVI應該未加我FD
我見唔到佢場

ok 你開 之前唔識加人 我宜家仲係好少fd

vivi開左公開

我都見唔到

入得

我開。。。。

vivi accept我fd先得

禁錯野

喵開左

轉緊圈入黎

岩岩accept sor禁左好耐先禁到

生手晒 竟然2貓

gogogo火龍?

睇黎水晶獸D料都唔係易拎

I'm ready

未三貓

有無巴打可以帶打雀仔/水晶獸

comeeeeeee

thanks 仲快過打街場土爺同草龍

打左兩場 仲差一粒晶

兩場就出咁多晶想點

我2場都冇出晶

整下藥先 等下一團雀／水晶獸

我去土爺 差個綠龍頭好煩
好似冇人鍾意打土爺咁

有無位, 利申廢材

易打, 單挑練習場黎

有人加我嗎？
宜家未打得但遲d夾到可以打
734658659 三笠

1*褲 頂咩

又2貓 不過出左頭

⋯⋯點解前幾日我水劍開大絕食左攻UP有2200*6
今日得番1200*6

通常最後一粒都好難出...希望趕得切

因為上左狀態同未上?

冇理由，嗰日係次次都2200*6，冇理由次次都上到

再試下?

我試下弓先

ok 加buff比你

點解火龍裝咁難出

就係見你用BUFF
貌似重有效過我用剋屬既王國武士

反擊流 IS SO ON9

我見你地射穿條龍
再加我大技buff比瘋了龍殺好似幾match

你咁快已經有一件咪算好，重嫌

幾時可以刪cut in
每次有cut in 都會窒一窒

一件都冇呀 喵就出姐

咦係喎

我都成日比人陰左

繼續囉 仲有好多攻會心up食

打咗咁多場一件都冇
瘋了巴打係咪

一見大家出技，有理冇理都slide定先

基本

有無大鳥團

搵唔到隻土爺係邊

夜晚先出現

好難出

打快左

開錯單人等等

更新

有用連結

新手攻略

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

即時對戰

【攻略】活動攻略 獎盃、硬幣、Pt 總整理

每位角色喜好食物

近期活動

緊急討伐
～2018年8月31日23:59:59

緊接緊急討伐黑龍王

風屬機率up

緊接龍殺&龍王大劍up

每日一職業機率up

*注意：每日12有償石、三星四星五星幣均不適用，抽之前請睇清楚

小抽怡情，大抽亂性
請緊記

生命滿希望

你想要的

你所得到的

屌你老母ON9夠未啊個SER
明明撲前，咪避囉，點知LAG到CANCEL左之前嗰招再即撲過黎

thanks for updating

其實係咪唔會出裝

等佐勁耐都冇

終於850製作力打直5星一下上16
玩左我半粒鐘

GING

留名等睇天真雞開POST少咗一層

會出盾咁正

已經assign左小鳥開post

個盾好靚呀

想要劍

??你有水劍要黎做乜

把劍都好靚

主角拎呢把、片手角拎水劍，SOLO打柒火龍用，好似係

WHY NOT 兩個都拎水劍

入得入得
me唔出裝唔準割和青

都啱，升埋另一把水劍先

由朝早等到夜晚等到朝早都冇...

咁樣轟落去有啦掛!!!

你夜晚要出一出番條小路再入番去

都係冇

有啊

兩粒鱗

嗚哇

嘩屌 你贏

DLLM

開咗

究竟出火龍裝係咩感覺

我企係小路等有冇問題？

要行一行返出去 佢先會出黎

你唔入街場？

嘩你地打得咁快

棄驚感覺

補償緊428唔中光大劍，好似係

我賣撚哂D火龍裝 OK?

頭先自己開呀
反正有體
但等到訓著 聽朝再打
希望維護前整到頭

最多集氣你聽日中龍王大劍啦

聽日係1300-1600維護？

1開波就貓

屌狂死

你兩個做乜

呢條龍好邪

咁樣都係兩塊麟

我不打了

咁休息下啦 辛苦了

me2 手指抽根

踏著灰色的軌跡

同火龍唔夾

唔經唔覺已經屠左佢17次
SOLO多一鋪然後等神之塔先

呢個moment 中長押。。。

唔想要可以洗走佢

要咗今晚就唔好訓

屌我終於知我個二千幾個數字點黎

片手五星角爆大絕、食左加攻
單機：2500*6
協力：1250*6

無人打雀/水晶獸?

工人褲同蘋果唔係打緊?

加左防？

唔清楚係邊方面，估就估係防，但如果係防就應該大家都受影響
你地個數字有冇都係細到？

重有另一個小發現
關於 自私加攻物品 同 全體加攻物品
同樣都係加攻（大），但全體嗰個會加得少過個人嗰個，即使係水晶獸肉湯都係咁。

無打 等緊你地打完火龍再carry
vivi 469071651 未加好友既加左先 夠人開fd場打

我地打完啦

係唔係有打王團

開左場打水晶獸 求幫手打

以家買個首抽ac 點樣先最好？

雀仔-2

睇下有咩揀? post出黎大家過過目

唔見巴打開場
係咪都冇add fd

我見 你地未互add

唉…抽多咗400石都連唔到限專

added

開左街場先有人 可能未 睇睇先

開私人房

三腳猫 追風爭的孩子 -1

accept左未?

追風爭的孩子? 加左
岩岩開左場 三腳猫請入

you still have time logan

5分鐘後開街場

曬火龍頭

差一個 轉街場?

ADD埋我PLS

414001245

professor 我差2舊水晶同埋啲平原西樹葉

有冇d整到既野整左先啦

add本田巴啦

有 不過要衝咗等先

申請左

ACCEPT咗，但係見唔到你個場既

你要唔要打水晶獸

未試過單挑聊佢

add左 齊人 請大家重入

我讓一讓位

爽手眼訓

又差一個 轉街場自入

轉街場先 sor

差水晶巨人舊水晶

今晚打塔衝刺
希望俾我打鐵中長押起碼升咗兩把大劍上16啦屌

唔知聽日新討伐獎品吸唔吸引呢

一生鱗片命

三笠 added thx

二片鱗片

開左 打水晶獸既請入 等5分鐘轉街場

bird 伐 -2

打得3粒道具 又fail

場已開, 有需要自入

出左晶了 感謝大家

開左未? vivi 469071651

我都出到一粒

有冇巴打打水晶巨人 或者可以幫手斬平原西樹

唔知新討伐邊隻角有加成

光傭

冇抽到要痴人地打

我場場都要痴人地打

大把人見到你乜加成都冇就閂場

巴打們知我大把粉
可以無限放技

街場就你揀人, 人揀你
LV高就少D被人解場

冇光傭
見佢弱光夾硬升左把4星光弓希望揪得下

想請問紅圈呢舊咩黎？點用？有咩用？

點反擊 我仲係慢慢跑開

高速滑動放手

屌 打土爺第一次硬食佐大技要用紅藥水

slide咪迴避，迴避時絕對無敵
弓手同大劍，如果你本身會俾人打中，但你嗰下咁啱係靠slide黎迴避，咁你就入左無敵狀態 兼 喺呢個狀態click多一下，咁就有反擊技（弓手更勁，加攻兼向外一強二弱箭）

其實我懷疑片手都有效果，但效果係乜我唔清楚

法師都得架, 避完攻擊會係地下生D石山出黎攻擊

太少用法所以唔知

唔怪得有時出石頭 以為唔知咩黎

番屋企再抽過

0.7%都中左人仔

咪撚拜 把刀都係0.7

屌！！！！！！！

我都想要覺
用把劍同你換

屌！！！！！！！！！

大家都想迫癲你

番去抽多幾下留石買埋月包 抽唔中就等換算

每日有償抽到包月算啦

好主意

vip2有兩粒確五武

不了 比盡

我都想要覺石呀

法無敵時間短過弓短過大劍
好唔慣

地法出舊石, 打得一下, 傷害=普攻2倍
我太了解地法了

呢個真...其他閃完反擊無扣血, 法會扣血

有得揀都唔會用法啦
物防低, 攻低, 儲必殺又慢

見到上面抽0.7%中左
人生充滿希望
弓武日

地法問題..限法好打得

風法係打手+輔助
地法.....乖乖地回血算啦

今晚我響後面幫大家回血
各位光傭努力衝呀!

今晚係四突光傭既天下

700石 抽唔抽好